[A/I/PC] 爐石戰記討論區#40

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

薩滿果場打得好好

dr.3演唔中風怒
收得皮鳥

隻333鳥 有得交自然化個陣唔交
最後都係要自然化解

恭喜香港隊晉級Blizzcon

對面斷左？

完

香港好波

HK

唔交自然化極傻仔，另外第二場贏得好精彩

好開心

Shy

亞太區好堅

Shy場賊打得好好

D英文算係咁
睇到佢成個人震唒

到時天選之人投台灣/大陸先
分散投資 廢事傷心+無卡包
烏克蘭晉到級就烏克蘭
上屆都係投烏克蘭

起碼聽得明
個聊天室係到話做咩唔訪問台灣

訪問羅傑 咪撚玩喇

衝炸雞真係好夠疆

如果打得咁好 德仲可以反cup 到真係慘
如果冇打521機械人 入到散播都危

有個comment 話
台灣人淨係識講hehe 同丫丫丫
笑死我

台狗就算撚算啦

識閪英文咩班台狗
一陣比人問到口啞啞喇
仲訪問

識答問題算係咁，個主持語速都幾快下

繼亞運之後再下一城
要好成績先推得翻LOL霸權

我係因為亞運而入坑既
玩左1個月課左 千幾

啱啱重睇返
想問下game 2 點解會換走張任務

想返返黎玩，有冇巴打唔玩賣acc ？

lm

Tg:s369369s

千幾夠買acct

Lm

因為奇數任務戰打奇數聖
勝利手段唔係靠解任變身轟轟轟

有少少後悔冇買
好似冇得改user name?
我當買user name

好似有得俾錢改名

btw烏克蘭晉級失敗

我意思係如果買acc 有冇得改名

好似免費改一次
之後就要俾錢改

但唔買啦
本身課左千幾蚊
但都係得1副deck

1副

其實都有十幾張傳
但唔係太敢拆
多數課金買粉合卡

搭單問下 如果放ac去邊放最快

咁你有邊副

3個AC想放一個,但歐美亞服都有玩唔知點計

Zoolock 3傳說
Spell hunt 2傳說

但spell 玩落好廢 我唔當佢係我有既deck

Add me tg bro
s369369s

80金互換
有意留ID

Tg me

拆啲冇用牌啦 課千幾點會玩得兩副牌咁sad

send左啦

不嬲都唔玩儲卡 冇用就解 砌deck

其實我合隻炸雞落zoo 有無用

我冇擺557 放左炸雞同627

就係諗緊合唔合好

tom台大出黎英文都係超廢

其實新ac課千幾真係唔多
而家5個expansion+classic 除番開每個都開唔到40包
唔拆卡好難先組到一副deck

twitch load唔返場比賽

成日驚拆錯卡

同埋又唔肯定會唔會下個patch 張傳說突然有用

有無人睇緊中歐對抗賽
大陸邀請成班外國明星選手
黎屠自己人 暫時中國0-5

上兩屆贏夠

根本成個台灣英文教育制度就有問題
算把喇佢地唔鳩認啫

亂鬥有咩屈機玩法？
我玩緊套discard warlock冇乜輸過

113小鬼
1費4傷
232死聲抽牌
傳奇法術
333掉牌落場
4費4傷

亞服80金互換
felix425#3204

add左

已換

到底有乜deck上到傳說

其實tavern brawl 係咪贏一場就得
之後贏多rhai都冇獎勵？

都28號 月底大把Deck都上到
因為D人 已無咁勁
甚至有部分Fun Deck 都有機會上到

我用機神德
打到一星一半俾人殺返落黎
主要見到太多死聲獵
好頹
打上傳說係咪要有一堆deck
然後睇情形換deck
成日關鍵時候撞一堆counter

幾副deck都可以換邊副都比人counter

Even warlock 上傳

月頭雙數薩上左

我三套快攻 一套獵 一套control warlock
手氣好就連勝上r1 一卡就落翻r2 3

秘密法 手順上r1 之後換任務賊 穩到仆街

0-8

80金互換～亞服 Chaos#3998

鳩打都打上r5
隻game 0 技術 100%運氣

thijs今日打比賽
頭兩場輸運輸到

加左你

mrfatman#3507

80金交換

係交換

今日中歐
中國贏4:0
厲害了

敗組內戰

有一年又係大部分大陸仔喺敗部，但係一隻yogg嘅沖馬桶令佢返身仲贏埋成個比賽

pish

巴打add多次我，冇咗Contact

有咩Deck平 同埋啱新手玩

秘密法 heal zoo

單聖

終於上到legend
用藍龍德上

單聖太慢

死聲獵打even warlock 係好打？
死聲對乜難打

我問下咋
我都唔識
冇呢副牌

亞服80金互換
Dader#3452

加左

痴線 Hunterace 9月亞服結算＃6
已經202分 第一個 做到三星大師
神一樣既男人

對個分數無咩概念
有無其他人既積分睇下

官網有得睇
但最新個個月個分未更新
如果你知個計分方式
你就會知202分係幾誇張
一星大師其實都已好難做

見官網個分數同200差咁多 以為大師果個又第二個計法
係咪都係跟番依個表?

有3個season
你要將3個season既分加埋一齊
先會知總分
係跟呢個表計 你每個season 3個月都#1結算
都淨係得144分 一星大師都做唔到
一定要比賽拎先可以做

mrfatman#3507

亞服80金交換

獵打單戰係咪默認唔出tracking?

Clone priest 點打

搵唔到dk就點都要打㗎喇

唔用zoo真係升唔到rank
用druid同secret hunter比人屌打到仆街

亞服互射80金
reusss#3989

而家用咩DICK爬最好

暫時今日撞到都係中速為主
都係嘲德 偶術 藍龍德 同 死聲獵
比我想像中少快攻
我自己用緊死聲獵打
純粹想拎埋最後一個金頭
但打落都唔錯啦
如果以我撞到既牌做基準
任務賊應該係唔錯既選擇

美服80金互換
felix425#3204

究竟死聲獵呢副撚屌deck
除左單聖仲有乜可以打到佢仆街

任賊

死聲獵既問題係無Aoe 同 前期頭3Turn 都無乜牌出
要去到中後期先會強 所以打慢既Deck會好強
例如 藍龍德 電影薩 奇數戰

但對鋪場職 Token德 Zoo術 奇數薩 偶數聖
前期可以對應大量鋪場既牌 淨係得6費既627 同 6費DK
但呢2張可以清既野都有限
所以會比較劣勢

之後仲有幾副牌唔係鋪場 但都係明題唔好打
奇數賊 3費生物無乜解法 或者T2上冷血
通常要靠4費側翼攻擊先解
藍龍廢倫牧都係難打
7費張心靈尖嘯 可以破解你死聲怪既鋪場
6費暗影精華拉出黎既牌 基本上你都一定要解
所以好易比人拖到復活一波打死
秘密法 集鋪場同直傷於一身既Deck
又係因為解唔到前期生物
而且獵人除左Dk無補血手段
好快就會比人打死
任務賊 其實原因同藍龍廢倫牧好似
因為死聲獵開始強既回合 大概係T5 或 T6
如果唔計3費上蛋 下一回 接雙假死
所以任賊係有辨法解完任

痴線 唔打唔覺 原來死聲獵比一堆Deck Counter
但上面打既都係以我既感覺啦 唔一定岩

奇數薩

唔好意思 我發現倒轉左聖同薩黎打
偶數薩 奇數聖 先岩
成日一打長文就打錯野

以為有人玩假數聖

單雙算啦

死聲獵係咪一定要落冬幽

機械死聲可以唔落

玩緊tom果套zoo 同control warlock
但係都狂卡12rank
有無人可以教下點先上到

EU vs CN
四強3EU 1CN

決賽Thijs vs CN 準備打

大陸仔祇差一點點

最後一場 兩邊快攻好刺激

攞獎攞到好似關家姐咁

有冇競技場教學

胎屎！胎屎！

ez aston martin

新acc送嗰22包 舊acc會唔送埋

有無人手機爐石彈game？

已加

r5-r15 用咩deck好

求其搵副t1/t2 deck都夠
睇你想玩快定玩控

呢個BM不得了

22包？ 點有咁多？

垃圾game

亞服互射80金
麻甩佬#3692

台狗班弱智
snipe都唔熄聲
攪到宜家比人檢舉

邊個

係ptt搵到喇
班台仔仲要話偷睇係暴雪問題

youtube上面打新加玻個爐邊對話台灣skype嗰邊有直播把聲
印象中shaxy仲話獵人追蹤追走左唔知邊隻怪
做到出哂面
但係而家搵唔番
如果到時去唔到blizzcon就好笑

我記得 動態視力果段 ]
果陣以為佢地鳩up下
本身都幾想佢地去到blizzcon
如果真係偷睇既話

規則係唔比睇?
因為見佢地好似睇得幾出面 好似唔care咁

追蹤追走邊張牌 呢個資訊其實都幾緊要下
15分鐘Delay 根本就唔夠
只要有控制牌打一打
根本就好容易過15分鐘

呢個比賽 太多國家
小組賽 又要幾個星期打一次
無辨法好似HCT 咁去指定場所打
好難防到作弊

7.11a有寫明sniping算係cheating

所以而家成班台仔將個波卸去暴雪度

呢D比賽只可以靠選手自律
根本就無可能做到 Hct既規格
成本太高

但我覺得最低能既係Upload
佢地圍內完整既對話上YouTube
完全無剪接 偷睇完
唔Upload 咪無人知囉

卸乜9 依家人地規則寫到明唔比
你做都算 仲要咁笨柒錄曬啲證據
依鑊走唔甩啦 應該新加坡頂上?

我見有人話直程聽到有轉播聲?
我淨係記得有動態視力果段
如果淨係講動態視力又未必真係夠料肯定佢地有偷睇

有冇link

睇紹安直播

懶人包就係紹安upload左佢地打新加坡果場既mic check上youtube
戰打獵果場其中一手佢地講緊對面deck有tc130
但係shaxy就話對面無 講笑咁講話動態視力睇到追蹤丟左
之後就有人懷疑佢sniping去左report

咁又未必
呢單野令我諗起上次台仔自己友圍內洗分比人周到放埋上reddit
最後好似不了了之

大陸仔都有品過佢哋

我睇台暴嘅濃縮版都記得有台灣直播把聲
就係兩樣加埋佢地作弊嘅嫌疑先會咁大

有冇人買左38禮品
38一傳抵唔抵屌

Average 20 packs 1 lengend
自己諗

買左
開左張死翼，本身已經有
再中米歐浩斯，之前拆過
馭風者
另加2張史詩
幾張金卡
38蚊3傳同一堆塵都幾低屌

拎左張諾茲多姆

我仲未有伊瑟拉、瑪里苟斯同死亡之翼

唔幾條龍都係得三條最有用 其他我抽到都一定解左佢

屌你廢傳說 10包冇傳得張金白卡

廢傳擺喺度等自己唔好重複抽到都好吖

紅藍黑綠都有用

Shaxy跟ahq大隊返左twitch開台
最新標題:ahqShaxy 我有看 處分還沒下來

花生

黑抽極都冇 但deathwing我又唔覺得好多deck有用

投邊個

投左德國佬 其他人冇睇過佢地嘅highlight

呢個時勢單賊係咪好難打
前期又唔算勁
1費落1費、2費上刀，到3費先整啲有睇頭嘅野
中期唔算特別勁
後期直程唔勁

唔係 感覺除左奇數戰 奇數聖外 其他都有得打
未去到好差
打部分對局 你T1 1費生物
T2上冷血 對面無解已經可以幫你搶好多血
中期強唔強 都係取決你有無522加強你場面
或者對面有無解你3費鳥 或 暴徒
5費法術抽晒D牌出黎
可以令你中期 快接近後期呢D位
做一波好強場面 睇下有無機會收頭
但後期係唔強 快攻既通病

依家有傳說法術補翻收頭啲傷
不過都係果句
首先要抽到

以前無個張法術打到乾牌 無場面可以直接投
依家可以抽多幾張睇下抽唔抽到
先決定投唔投咁解

補番最新一期 VsData 可以參考下

奇數賊個表現都未算好差

台灣被暴雪取消參賽資格
不過最可惜既應該係tom 佢駛鬼偷睇咩 咁就一世背上污名

《爐石戰記》世界大賽中華台北隊已被撤銷參賽資格
在《爐石戰記》世界大賽中華台北隊與新加坡隊賽事後，中華台北隊成員上傳了該賽事之影片。經調查該影片，並審視與選手個別的訪談陳述後，《爐石戰記》電競團隊判定中華台北隊伍成員使用延遲之賽事直播，以協助隊伍於賽事中決策。此項行為是《爐石戰記》賽事規章 7.11a 所明令禁止之行為。尤其該規章明確規範選手禁止透過「擷取賽事直播資訊、選手透過任何管道觀看自己所進行的賽事，或透過觀看該賽事的第三人取得賽事資訊。」
《爐石戰記》世界大賽新加坡隊將接替中華台北隊之晉級席次，前往 BlizzCon 參加《爐石戰記》世界大賽季後賽。

想佢地有得打 不過咁樣真係抵死
由0:2再贏兩場劣勢match up反cup 3:2
開心左咁耐結果最尾黎個反高潮

唉 臭曬朵

Cheating Taipei

最主要係冇腦
明知會比人剪重播都仲開聲睇
大佬你至少都熄聲呀

台狗

抵喇死台狗 香港隊打比賽果陣係CHAT串柒柒
下場香港隊比賽直播串鳩班死台狗先
有得睇冇份打

我見ptt主流意見都係屌shaxy同roger

試下中國咁做
一定成堆話「中國狗 不意外」喇屌
成班柒碌

0:2 -> 3:2 -> 3:4

台狗抵撚死啦
一個on 9偷睇
一個on 9上傳
brw可能tom都有份偷睇

話SHAXY自爆果下 羅傑一D反應都冇

抵啦 Cheating no.1
台仔仲係到死撐
個鋼琴殺手話咩 TC唔影響戰局無所謂
話人新加坡輸唔起

作左弊就係作左，唔影響唔代表無做過
咁都唔罰
咁其他人打優勢局個陣都可以ghost啦
反正都係贏 對戰局影響唔大

係衰在睇同一場
仲要自爆出黎

佢地自己作弊自己都唔知
仲要白癡上傳無刪剪版
真係人蠢無藥醫

tom我信佢為人
之前就有屌隊友唔好睇上一場直播

26:00 羅傑：來，五秒。石丘，幹臉！
薛喜：在那邊鬧！

26:03 紹安：石丘先吧

26:05 薛喜：來
紹安：等一下，他有TC欸！等一下，他有TC欸

26:10 薛喜：對面沒有，他洗掉了他洗掉了

26:12 紹安：你又知道

26:13 羅傑：他洗掉了，剛剛看..
薛喜：看到了

26:17 紹安：你怎麼看到的

26:19 羅傑：很久了啦
薛喜：動態視力、動態視力

好似係咁

希望佢今次之後唔好同其他作弊狗行咁埋
費事俾人懷疑

有無link 想睇

因為全部人都覺得roger都有份睇
之前有講過打果陣佢會睇番上一場
我自己都偏向相信係兩個都有睇

今次淨係DQ無禁賽其實都算係好彩

應該係呢場

post錯對美國

直接禁AHQ賽啦

好心AHQ解佢約啦

唔係依場 打新加坡game3 戰vs獵

打比賽嗰班台仔全部mk仔黎

shaxy同roger連台灣啲大學都無讀

已經有TOM呢個人肉外掛係度仲要搞埋哂D小動作 抵死啦

又係老鼠屎

紹安話台灣暴雪d人都係skype 過直播遲15分鐘冇事比佢地睇

之前嗰d 15分鐘之內打完咪可以睇囉

有無咁戇鳩啊
一場打過15min又唔係好少有
咁都覺得無事

台狗死左都唔抵可憐

Roger我都幾肯定佢有睇
聽對話 shaxy話自己睇到 roger都話佢有睇到
啫係兩條友都知情

台狗作弊不意外
作完弊仲要有一堆護航狗 柒到冇眼睇

26:00 羅傑：來，五秒。石丘，幹臉！
薛喜：在那邊鬧！
26:03 紹安：石丘先吧
26:05 薛喜：來
紹安：等一下，他有TC欸！等一下，他有TC欸
26:10 薛喜：對面沒有，他洗掉了他洗掉了
26:12 紹安：你又知道
26:13 羅傑：他洗掉了，剛剛看..
薛喜：看到了
26:17 紹安：你怎麼看到的
26:19 羅傑：很久了啦
薛喜：動態視力、動態視力

你以為roger冇睇,其實係roger同shaxy睇,反而紹安同tom都冇
tom以前都叫過roger打比賽唔好睇重播專心d,今次真係出事喇

sor原來上面貼左

AHQ個2條友 真係柒個一個點
TOM多得佢唔少

屌自爆嗰個定出貓嗰個都分得到兩派

兩個都切腹la

台仔係HSTW CHATROOM狂串
笑死
被２：０ 開啟動態視力

紹安都算
當下專心打緊牌無為意隊友作弊都唔奇
而且會upload都係因為之前upload過一次個個好評之後就次次都upload
d台狗而家居然屌番佢為左流量走去自爆
反而ahq個兩條撚屌真係幫唔落

上台仔forum 有人話tom戰士有幾手特登打慢啲

點樣特登打慢啲
hgg見佢地好多手都打到燒線
可能幾個人要討論

或者拖長嚟搏睇直播

台狗啲邏輯係好難明
紹安知佢地偷睇就唔擺上去啦
動態視力我諗佢睇番都以後係9up緊
要怪就怪ahq果兩個唔發現有問題由得條片比人睇

係 不過潛規則黎嘅 就唔好柒到同全世界講咯

咁每一手打到燒線都好正常姐
好多時佢地連druid t1都有得燒線

我覺得tom果個係想格硬拉埋佢落水

北投香腸王又無得出國
下次開台佢一定賺到笑

3千美金
沒事兒沒事兒
開台donate播youtube
好快賺得返

法老王真心慘 以為可以係美國逃出金字塔
咁就無左個機會
又係米蟲累事

tommy仲話自費買機票同佢地一齊去
唔知佢買左未

偷米

AHQ解埋約
AHQ爐石部門正式執笠

一開始見佢地係wayi
之後見佢地轉去ahq諗住會好啲
點知最尾都係搞成咁

爐石真係搞唔起戰隊

除左帶隊去大陸打團體戰之外仲有咩成績拎亞軍
仲要做節目

roger唔係ahp好耐 點解仲用ahp個名

Tom都有話過戰隊其實除左錢之外無咩幫助
平時練牌再成班fd討論就夠

係，同埋d資源多數去曬其他項目，k神代言都唔大

仲有因為爐石呢隻遊戲本身係一個單人遊戲，所以爐石戰隊好少賽事。

Add 左

個hunterace好似真係好勁
元祖kolento trump 嗰D係咪沉寂左

kolento rdu 應該係少數仲喺賽場上面嘅元祖

唔係好似 係真係好勁
202分 第一個三星大師
強到痴晒線

台仔真係好白痴，就算比人tc 130 偷左機械卡蘇因，戰士有場面有解牌，基本上沒得輸，本身讓2追3幾難得，但自爆出黎仲要upload 上youtube

其實果手真係防唔防tc130都一樣
只不過咁樣自爆sniping

相逢恨太晚#4326

80金互換

捉到都唔係第一次la，上得山多終遇虎

不過尼件事都係好大警剔
都唔知有幾多其他國家有偷睇過
15 分鐘delay 完全唔夠

隊隊都有la

所以暴雪要改
同埋其實我唔太鐘意隊員比賽間有得討論
選4個根本可以1個打曬

其實係，台灣你估最後邊個make decision
但係季後賽好似又變番冇得討論

閃電狼職業電競隊公告

關於爐石戰記世界大賽代表隊被取消晉級資格一事，經與選手Tom60229確認後，閃電狼選手Tom60229並未於賽事中開啟直播，也並無因隊友行為得利，對於其他選手的個人行為閃電狼深表遺憾。

此次的判決，對於一個長久以來熱愛爐石戰記的選手而言，是一個很大的打擊，也確實讓Tom60229的形象無端受損。

閃電狼是一支堅持選手紀律的隊伍，Tom60229是一位自我要求極高的選手，因此我們必須在此捍衛選手與團隊名譽，我們再次重申本次事件Tom60229並未參與觀看直播的舞弊行為。

請Tom60229的粉絲與閃電狼一起繼續支持大哥。

同一日同一個Run 三次天胡 有一次重要係對面送

即時比天收

聖光會懲罰你

p

ADDED

added 2

亞服80金互換
BlackDevil#3610

我屌你老味呀
我新ac六條龍都無，你畀token龍我？

如果只係夠塵合雙數術同死聲獵
大家會揀合邊副

支持獵

亞服80金互換
Koyuen123#3170

我揀術
多啲中立傳 可以易d整埋其他deck

Arena 戰賊德 點揀？

亞服80金
絕對零度#3668

有冇美服80金互換
felix425#3204

亞服80金互換 Blue #41801

單騎vs單賊正常係55開定點

每次殺完d傳說卡背佬都可以開心成粒鐘

睇玩家

電競斷線

冇傳說冇UI 我都唔知點解呢副野可以4-2打到12-2

接近騎6賊4多啲啦
單騎鋪場咁快，單賊冇aoe解
唔理啲細怪打頭搶血比騎buff到場咪逆轉

呢幾場競都係兩勝止步

每日清任儲黎玩競咋，三場都唔俾我

連登有幾個痴線佬成日都10+ win, 係咁係好友channel彈出黎

美服毒撚 冇呢個煩惱

80$ trade你係邊到搵
我以前都係美服有個account, 都課左唔少金但已經係古神碎碎念年代
走去twitch d hearthstone stream chatroom 叫80 gold trade

有個fd 一齊玩，被佢導左我玩美服

由哥打地開始玩

越玩越發現美服係孤兒仔

亞服=快攻區

體感覺得徳仔最勁
其次術同戰 賊都勁但我個人唔鐘意
薩上下限最大
其他職最好唔好簡
牌尻簡都平均五至七勝
搞手只求打個和

我反而覺得牧>法>聖 最穩，不過次次都輸 ,想玩控制不過次次都去唔呢後期

其次係術 薩 賊

戰獵德 唔會揀

上個meta就係 暴雪偷改左好多次啦
勝率最高依家係戰

梗係覺得英雄能力好廢

你簡果幾隻係最底層

我贏左太子 成晚訓唔著添

我以前比sjow 6 turn ko 之後同佢傾下計做左佢台既mod (已經係好早期既事 上一個機械expansion)

把對撞器同拋彈機械人好勁

Ethanoicacid#4994 Asia 80g互換

亞服互射80金
reusss#3908

你哋會唔會拆傳說合epic

12勝有冇咩攻略 點揀牌

簡優秀體質牌 血加攻＝費用X2+1
例如雪人 445
盡量簡單卡強牌 少簡要Combo先強既牌
法力曲線簡牌 盡量以細Cost為主
大致上係咁 我記得好耐之前係 我Post過一篇好長既
簡牌技巧 但我唔記得係邊個Post

依家個環境易打後期 boomsday project 啲牌偏防守

競技場揀多血就勁

新手想問下個競技場幫揀卡個heartharena點用會方便D？
我次次都用爐石透視鏡翻譯做英文再打
搞到次次都整好耐 有冇快少少既方法？

直接用英文玩

剛剛開始玩spell hunter

幾好戰績

法就狂揀元素

聖就狂揀機械

有次揀到隻500機械龍蛋，再111或者其他合體都好好用

上版合完覺得中左伏

有得down Tracker

死聲獵勁好多

真 玩過法術獵同秘密獵 最後都係回歸死聲獵

死聲獵唔夠塵合，法術獵剛剛好

黎緊如果卡rank 先合死聲

kin 同 blitzchung 都會睇
blitzchung 話覆過一次
比班傻閪教我打牌就無再覆

卡Rank 都要睇你比咩打爆
如果你係比快攻 例如Zoo 單賊打爆
去合死聲獵 都係會比呢D快攻打爆

上r5已經滿足

秘密獵係邊副 最新帶subject9嗰副勁到上傳說喎

天選揀who

請問係邊副？

傳說上過就算，拎過卡背，每月都打好大壓力

有時月頭上左傳説
之後成個月用啲on9 deck輕鬆玩

每月上傳說太辛苦

想問重新入坑， 抽到傳說要分解佢定留？

定係用住垃圾deck打到r25 儲到塵先再砌deck?

（會keep住玩長時間, 之前重置冇晒卡）

只要觀念夠好 每月上傳
唔會好辛苦 輕輕鬆鬆打
對手又唔係好強
不知不覺就會上到傳說
但拼名次 拎分就真係辛苦
特別係依家 優劣咁明顯既Meta
月底輸1場要補2場
每次禁落去 都要拜一拜

60229

由馬克羊post文開始
轉左去討論計牌器

休閒玩家 上一次夠啦

我玩競多，競先係真正冒爐石

唔講真係唔知暴雪d規則咁智障

佢講左咩
岩岩先開始睇
miss左開頭

原來紹安都有睇

之前大概係講 有人睇直播 其他人冇睇直播都有知情不報 所以係4個人都有違規 有錯
其餘就講比賽D ON9規矩

笑死

先唔好話岩定錯

你老味TOM 咁賣人 完美切割

咁叫切割?
佢有話自己無犯規?

拎左光環先
推晒落紹安到

咪係 樓上果位仲撐佢

TOM係咁正義一早講出黎屌9佢地啦

知情不報無罪呀? 宜家見風頭唔對路仲要爆埋料 痴9線.

佢係有認錯
不過認完之後爆咁多料 將個重點推晒落人地到

TOM係唔正義佢自己都講到幾自私
不過紹安一定更垃圾

如果無被人捉到 佢實唔會爆料啦
跟本就係幫兇
家陣衰左就爆料射走個波先

咁的確件事個重點唔喺佢度喎 俾人捉到偷睇嘅唔係佢 upload上youtube又唔係佢

紹安射波先就得 比人屌返就唔得

佢開頭已經認咗有縱容佢哋呢個習慣

根本就係.

口講話見到佢地好多次犯規. 咁樣唔好.

自己就一次都無話佢地?? 國平有屌過羅杰咁樣做唔好

你估TOM 第一次同佢地SK 打比賽呀?

笑死 仲有人撐TOM

係咪由頭睇到尾?佢一早認左自已知情不報係作弊,暴雪罰得啱
唔一早講係等暴雪處罰落黎先交待
但紹安就未等暴雪處理就開台帶風向話自己冇睇

RESPECT TOM

佢一路都係講唔燒到自己果到都唔會出聲講

佢係講左自己係知情不報
之前單名人賽 佢見到紹安同其他人打個陣作弊
佢無同講評判 同自己打先去投訴
話無影響自己咪選擇無報
當涉及自己利益先講

主動作弊 我覺得佢係無啦
但佢咁樣賣自己人
我就覺得有少少賤

tom叫過佢地唔好睇好多次,實況上都有講

sorry 兩舊都係屎
唔洗爭

TOM有叫過羅杰唔好咁做

我不嬲有跟呢團人既twitch

tom 淨係講頭半part 我又覺得無咩問題

最後一個大爆料 你係咁唔妥紹安就當日篤佢灰啦

洗乜留到今日宜家風頭火勢先講?????

其實tom上年已經屌過羅傑唔好打緊比賽睇stream
咁屌又屌過 咁大個人要為自己做既野負責任架啦
洗唔洗日日提你一次呀

明顯睇D唔睇D就出黎屌左先既人

agger 叫左好多次
但係屌極唔聽有咩計
其他幾個都有睇
佢告完佢地之後自己一個人再搵3個人出黎打比賽?
撚有咁多選手咩

咁佢應該一早就開台爆料屌柒D隊友加道歉啦

條友可能要tom好似做到佢老母咁晚晚提一次

其實我覺得有私怨啦,佢係而家萬幾人看台黎爆

係咪無睇啊?
乜撚野燒到自己先出聲
佢一開始已經好長咁講自己衰乜
詳細到無得再問
唔知仲以為TOM死唔認錯仲屌尻隊友

可能佢真係好憎紹安

無睇唒 tom講咗咩?

認真 電競行頭咁細
拖到而家先屌都好正常
係估唔到紹安先係最仆街嗰個

你係咪先冇睇果過 佢頭先先講YAHOO個比賽紹安用手機睇對手牌
但係紹安對個素人果陣冇講到對佢 佢先提出黎叫唔得 唔係搞到自己先出聲

拖到衣家先屌先係唔正常

PTT已經有懶人包

有人整理左
希望要討論既人首先睇完再講
睇d唔睇d 講黎都哂9氣

sorry我理解錯你意思
呢到我都記得
比粒膠自己

佢去俾暴雪問完之後就去咗新加坡比賽
去之前佢話番嚟開台講

點一早呀清 前幾日tom前幾日去左新加坡打比賽呀
如果你想講未比人踢爆就講 佢已經講左佢做唔出贏左自首依個聖人行為啦

6.大哥說自己在事前是最有可能阻止一切的人，
所以他很難過。

7.有一件事情再來一次也無法改變。
就是在這樣劣勢對局的狀況下，
得到一個不影響勝負的資訊，
他必須誠實地自認，
他的道德標準沒辦法讓他告訴裁判這件事。

大家都係屎 無咩好爭

我都覺得咁樣公開屌好狗
佢識話紹安開台"甩鍋"
而家咁樣開台屌既話咪又係將所有風向帶哂去屌紹安佢地

不過世界冠軍大哂

垃圾game 仲有人玩究竟咩心態

羅傑 (roger9527): 我不會躲在龜洞裡 聊天室不用擔心 我一定會跟大家講清楚 說明白

我都係睇戲算,廢事撞車

咁就係紹安弱智
知道呢件事TOM實會出黎講 都仲夠膽帶風向 咪比人打到啪啪聲

而家羅傑開台都唔會夠紹安開好睇

chatroom: 請問後面電風扇在帶甚麼風向

TOM幾撚醒呀 口講話自己最想阻止 , 但一次都無做到

無睇開台果D 以為TOM 第一次同羅 薛喜SK咩

跟住再爆ORANGE 比賽用deck tracker 同其他人討論點打

爆紹安用手機睇對手牌

但係自己一次都無投訴過 , 你係個見到人地錯又唔出聲既人. 就唔好揀宜家咁既日子黎篤灰啦

紹安唔係twitch開台我好少睇

tom都話左自己唔係聖人，無膽面斥不雅。不過佢自己堅守底線無作弊係值得尊重。

但係樓上用聖人既標準去睇TOM

紹安開左台 標題:切割仔還想燒人?

你指阻止係咩先
orange係咁岩線下賽係一齊先望到
平時線上賽點知有冇人出cheat

再講 計牌器都係唔比開
但好多選手有默契係線上賽無人知個時會開
好難有勇氣叫一個圈子入面既人
去破壞圈子既規距bo
講就易

這個網頁無法正常運作
目前無法處理這項要求。
HTTP ERROR 503

人地話唔阻止係因為自己係一個"普通既台灣人"
仲話聰明人一定唔會去淌混水
而家轉台睇紹安接力還火

依個標題...

紹安還拖 好睇

金剛垃圾server

手機睇到.

平時冇人睇 一次過咁多人入緊係死ser

要自己去game分類搵爐石->紹安

紹安call佢 唔夠膽接call

都係唔得

我得
不過好難睇晒兩邊

我諗 TOM係唔底得薛喜羅傑食哂輿論壓力
加上又唔鍾意紹安 所以拖埋佢落水

大難臨頭各自飛

小心跟車太貼呀

隨時薛喜羅傑係企紹安果邊

紹安話yahoo比賽問左係比睇電話先睇

無各自飛，tom話無論點都好都會同薛喜羅傑繼續做fd，一起sk。而佢亦話佢一直都唔妥紹安，之前算係比面佢先唔屌佢，但佢今次太過分所以忍唔住

TOM都有幫羅傑同薛喜講野應該都仲係FD黎啦 係想收紹安皮姐

其實都冇咩大難臨頭啦 罰又罰咗 又冇候續要加罰
睇埋紹安個直播講咩 今次真係爆大鑊
唔夠花生

TOM要同紹安SK

sk黎喇

但紹安同另外兩個咁熟，一定企紹安果邊

大哥聽call la

好睇啦

紹安台快D

直播對質直播對質直播對質直播對質

其實佢哋四個都熟lol，而且今次紹安噉賣法

好緊張刺激

好睇過戲

紹安台收音好D

台灣爐石有史以黎最刺激既一次

TOM 輸哂

好撚柒

越睇越似tom搵人祭旗

紹安尋晚我都有睇少少 佢既講法 都係根本自己錯. 但暴雪有D野可以改善

根本同TOM 頭先講既野差唔多

紹安都無ON9到爆人料 , 推個波去人地到

TOM 應該係無睇紹安既台 , 淨係聽周圍既人以為紹安唔認錯

再+上TOM自己唔鍾意. 賣9佢

紹安打撚到大哥口疾疾

一早已經咁講.

係有D人睇唔明姐

世界冠軍大哂

TOM 上半PART 完全無問題

下半PART 自己又要帶紹安 ORANGE 出哂黎.

自己咁正義, 次次都係場. 自己又唔講. 宜家咁樣帶出黎篤灰

其實紹安啲回答一直係到遊車河，都唔知佢係到答咩

TOM先係遊車河喎
屌完之後人地回應番又話討論黎無意義

笑死 大爆料屌9人偷睇 15000人齊齊屌

點知紹安問過評判 宜家又口啞啞

yahoo比賽想爆紹安大獲
紹安話問左官方
大哥又話好啦無問題

我覺得係根本就冇乜野好講
個問題根本冇咁大 係tom借題發揮

自己理虧果啲就話討論黎無意義
搵到樣有得講下既就話依樣先係佢最關心
佢真係講撚哂

TOM要講既係點解你有得睇牌 對手冇得睇紹安都冇答過

大哥有補充話佢覺得道德上有問題，而且有啲野唔係裁判話無問題就真係無問題

等埋羅傑先,米蟲或成最大嬴家

笑死 道德撚

自己見人錯 唔出聲咁多次 , 同人講道德

好心啦

大哥自己道德都有問題啦
同埋裁判話比 點解仲有問題

因為對手冇問judge囉

紹安咪話左唔覺得自己有責任同對手講
咁的確無錯喎 對面要睇自己都會問裁判架啦
唔通我打打下比賽想去廁所
問完裁判之後仲要問埋對面洗唔洗一齊去先叫有道德?

tom自己有錯唔代表唔可以指出紹安有錯，而且問題係tom會認自己係道德上犯錯，但紹安就覺得裁判話ok嘅話自己就係無做錯到

完全理解唔到道德上有咩問題
點解道德上佢問完裁判就要同對面講埋

D 護航都幾好笑

人地正經問評判無問題 , 你話佢道德有問題

咁撚有道德聽到" 洗左TC130 " 就自己FF 啦

佢一開始都有講查規則都查唔到既
覺得佢走灰色地帶
又唔算spin走既

agree
跟佢邏輯,如果要通知對手令對手得益先叫合乎道德
佢自己咪又係冇道德

TOM話 嗰個係細比賽 規則唔詳細
但身為職業選手唔應該咁做 因為冇比賽係可以現場攞手機睇
所以條例上紹安係冇錯 係灰色地帶

其實感覺TOM就係要企道德高地 屌打打死紹安

花生

btw世界大賽天選之人決定投坡仔

講真連登仔真係覺得踩灰色地帶真係無問題咩，有啲野唔係規則上話ok就真係ok。而且大哥都講話佢最唔妥紹安係成日靠消費隊友黎搵錢

我覺得 規則無寫偷偷地做就叫灰色地帶
但係問完裁判先做既話都白白地喇喎

TOM自己未搞清楚就屌左佢睇先
到人地出黎講番問過裁判OK佢又話其實唔重要

點會係灰色地帶呀,問左judge喎

唔跟規則
咁係咪要跟大哥個套道德標準先係ok

護航TOM果D人真係

agree
如果係規則無寫唔做得,但慣例上唔做得,而你偷偷地做左先係灰色地帶

紹安打比賽睇直播都一直避重就輕
一路講另外2個嗰場有睇但係完全唔提自己之前都係會睇

幫紹安既都係

佢又唔係偷偷地睇 係問埋裁判喎
我唔知咁樣仲算唔算灰色地帶

擺對話上youtube果樣野就仲戇鳩
之前又一直都唔出聲
擺左咁多集到而家出事tom先話其實唔鍾意佢擺
紹安無問過佢係有問題
但係佢自己無反對過既話憑咩到出事先話唔得

呢樣都真
一直強調對新加坡個場無睇

不過岩岩佢自己有講之前既VOD錄到有偷睇

但係一開始就放大隊友睇直播既問題 但係隻字不提自己都會

無人幫紹安
只係睇唔過眼 大哥舉D柒例子想打死紹安

公開賣9人得一個

仲要唔清唔楚咁樣係15000人睇既台爆料

放埋orange果段上REDDIT. 睇下會點

我嘅理解
1. 因為冇比賽係可以現場攞手機睇
2. 嗰個係小型比賽 冇詳細規則
3. TOM頭先有講 好大部份裁判係外行人(冇指明該場裁判是否外行人)
4. 身為職業選手 唔應該咁樣踩界

所以紹安係冇犯規

btw
補返個tom開台懶人包

紹安係咁帶風向攻擊其他人 TOM唔抵得佢冇事想收佢皮 不過D例子係幾柒

四個一齊摺埋啦
衣家黎割篤灰

衣家黎篤灰

摺埋仲邊有花生食
繼續篤就啱

打比賽仲要考慮埋個裁判有冇能力做出正確判斷?
按照呢個邏輯,咁佢個人判斷係凌駕於裁判,or even規則喎

想睇埋剩低啲人企邊邊
台灣爐石Civil War

講真我覺得淨講dq果件事黎講
tom的確係責任最細
但係事後咁樣屌真係好難睇

我尋晚睇紹安台又無見到佢公開屌9 TOM

反觀? 仲帶埋ORANGE 出黎

成日聽到話紹安帶風向去羅杰. 薜喜度 ? 我真係得啖笑

你覺得羅杰. 薜喜同紹安FD D 定TOM ?

不過好明顯 TOM係想整死紹安
問題係理據充唔充足

我都係信rom多啲，紹安真係好似扮無辜受害者

我係紹安衣家認死狗道歉 一定戴晒光環到大哥收皮

唔只唔充足

直頭屌果件事係錯哂 仲要質疑埋個評判 痴9線

講真真係唔鍾意TOM呢d道德撚
你有自己道德標準唔係問題,但係唔好將自己既道德價值觀套落其他人身上

佢可以點屌9tom，tom除左知情不報之外都無其他做錯嘅地方

所以隻字不提自己打比賽都睇直播係冇問題
只係係到講其他人睇

或者tom根本覺得同紹安講好似對牛彈琴，費事同佢解釋

係有得益既情況下知情不報 都唔方好野

頭先好明顯係駁唔到啦

未必，佢似有d野唔想講

紹安次次避重就輕 TOM知情不報 另外2個就出猫

兩個都係仆街啦
紹安有D小聰明想扮無野
大哥想射晒比紹安又唔做好功課

爆到咁大獲仲有野唔想講?

TOM背後動機應該係
一來唔鍾意紹安
二來要紹安都一齊揹飛

雖然理據唔充份(因為upload上youtube實在太ON9 但ON9唔係罪 唔可以做理據 所以又屈又砌 )

同埋tom有個好大問題就係明明冇睇紹安vod就assume人地帶風向
咁同連登啲盲毛有咩分別

可能我多心，但凝住紹安唔係咩好人

tom明顯非常唔鐘意紹安呢個人，所以sk時紹安up咩都當係籍口

無個好人
唔洗凝住

咪同呢度D人一樣囉 VOD都唔睇係咁護航 係咁話紹安帶風向

紹安尋晚開台話自己成TEAM 都有錯 , 被罰係無問題

之前再話暴雪有D野可以改善,根本同TOM 上半PART一9樣

之後去同羅杰 威傅打LOL

呢度係擺明屈架喇

紹安果D小聰明咪同羅杰 薜喜一樣 根本成班都係果類人

TOM就係擺明唔鍾意一個想整佢

紹安古惑樣

最憎佢成個女人扮無辜唔關佢事

其實紹安咪同香港班高官一樣，成日話自己法律上無錯，然後隻字不提自己有咩問題，剩係講其他人點。tom問佢有無睇直播，就會唔個陣無睇，唔知道對手丟左tc，但明明段片就證明左佢個場有睇

大哥先係喎

起碼大哥肯爆大獲，攬炒

笑死 呢度D人到底明唔明件事係點

15000人面前公開屌9人. 再SK 驚到口窒窒咁

ROGER都開啦

好睇過打牌

攬炒?

Roger 10/9 大家好 有話好好說 好好聊

唔係咩

唉一直都有跟台灣爐石仲好撐佢地
而家係咪淨係可以支持kolento thijs dog

羅傑開台

Roger 10/9 大家好 有話好好說 好好聊

Roger都開台

羅傑最正氣

呢D就中肯啦

羅傑佢比較似係唔識講大話既人
既然佢講大話實會有漏洞
潛水又會比人話
咁不如乜都講出黎算

羅傑 : 從頭看到尾

估唔到今舖會搞到咁大獲，連爐石圈都咁黑暗

薜喜先係,仲係A0

即刻打面

有冇懶人包 好耐冇玩

講真 邊個唔想贏
BZ線上賽 太多漏動比你作弊
例如記牌 同人討論
而且你又會覺得
你唔作弊唔代表人地唔作弊
以前都係隻眼開隻眼閉
只係咁岩今次爆到咁大鑊

即刻爆左紹安講大話

羅傑 同另外三個道歉

偷睇撚x2 割席撚x1 大話撚x1

如果上面PTT係正確
我錯 笑錯左大哥柒

tom無割席，佢都話自己係有做錯，成件事佢都有責任，而且佢亦無打算同羅傑薛喜unfd

4個同隊喎..

台仔

割席就係話自己唔知情，無做過，唔關佢事，或者就好似ahq咁直接unfd

ok!

仲以為有新卡所以推POST咁快
原來有花生食

羅傑表示中立

新加坡Sequinox都開台 6國大封相

佢地應該無咩好評論

睇埋先

YahooEsports: 我們錯的部分：沒有寫明不得攜帶電子產品或於比賽中 22:10

YahooEsports: 另外裁判說可以看，我們還在詢問中，不確定是否裁判 22:11
認知為比賽前看，還是比賽當下看
YahooEsports: 這一點也是一開始我們有錯誤的地方，應該當下直接停下比賽 22:18

VOD 3分開始 係有評判係後面睇住 , 又有CAM 直播比賽 , 斷估唔會咁ON9

紹安要收皮了...

新加坡隊員Sequinix開台重點整理

新加坡隊員在剛剛看完大哥直播後也開台讓台灣觀眾問問題 以下是目前為止的重點，稍晚有的話再補充
1.覺得台灣隊是故意的嗎 當然不是，故意的就不會上傳了
2.對台灣生氣嗎 完全不生氣，是遺憾，台灣實力真的很強，也相信他們不是故意的
3.是你們檢舉的嗎? 對，但不是我們4個，是我們隊經理告知後覺得需要去檢舉，他們4個也覺得檢舉沒什麼問 題 (也補充沒有想到會取消資格)
4.覺得不是故意的為甚麼要檢舉? 因為違規就是違規了，要爭取他們應有的權利
5.接受台灣隊的道歉嗎? 他們沒來道歉，但也感覺到他們覺得自己錯了
6.對薛喜的看法? 覺得他滿可憐的

新加坡又衝出嚟借話題上位

d花生一地都係

YahooEsports:
我們細問裁判，裁判說他不敢硬判所以首次警告只是口頭上的個人警告，
第二次燙跟主辦方說了後，我們才去跟紹安說不能這樣做，否則判敗，所以那個bo並沒有處置好，這是我們的問題，我們也認為這絕對是我們的疏失
當然後來紹安也有收起手機正常比賽

亞服友誼互解
Avalute #4231

香港爐石團頂上

總係覺得紹安份人古古惑惑

AlkaSetzer#4126 80金互換

亞服80金互射
LSTGD#4152

合單數聖ok嗎？

上版好勁 今版唔多掂

太遲添 想合啲新deck玩

不過照合都冇咩問題，副野咁平
而且單數傳同炸雞其他deck都用到

多謝你意見先

有咩deck 剋雙術
我beat 唔到 所以join 左

秘密法 任賊 單賊應該都好打

Vsdata 係講嘲德都唔好打 快接近64開
但我覺得係因為少左人放黑騎而導致
而奇賊 我依家係放雙軟泥
打奇數賊未去到好劣
甚至我打落係贏多輸少
而Data係接近55開
秘密法 同 任賊打偶術就係最好選擇

呢副都好打 疊場數絕對可以上傳說 中間啲卡仲可以換 唔會好死

亞服80金 互換
WesOVO#4387

巴打點砌 想改

1.秋季冠軍賽天選之人投票今日下午三點就截止
2.雙職競技場活動 競技場打到兩敗等活動退飛

垃圾game x 垃圾比賽 x垃圾玩家

紹安fb發左篇長文都係話yahoo裁判有批准佢睇

睇完佢篇野完全唔覺佢有反省同道歉到

亞服80金互射 reusss#3908

2 即係點

問過評判話OK 到底要反省D咩???

似係TOM 根本唔妥紹安搵野黎講多D , 仲要係2萬人面前公審

最搞笑係TOM 一直強調唔鍾意紹安一直遊走灰色地帶 , 但TOM又同月希 阿森一齊玩

月希之前洗票, 以TOM 呢D 道德撚點解唔即刻屌鬼???? 雙重標準????

但係有一班人又話比賽前有講明唔可以用電子產品
同埋裁判只係無阻止佢用 無直接答佢得

紹安又比人爆料
帶風向真係有一手
未搞清楚就搵FANS搞尻人

打到2敗等退飛係可以拎到獎勵之餘仲可以重新打多次競技場

唔係爆料
係回帶啫

(觀眾問為什麼你還留著)Eason:不是, 我還留著這個的原因是為了讓我記得欠那個東南 亞新加玻的人一頓飯.

搞錯咗叫佢道歉都唔肯 紹安都係收皮吧啦

因為競技場要轉模式，所以會強行中斷所有完成嘅牌組，為左唔會有人嘈話果套牌可以12勝

diu hi到

然後佢活動又送免費卷

雙職競技場幾時開始

其實雙職真係幾好玩 果排睇到平時唔會諗到嘅combo

HKBN最近不停斷線

+1

斷到痴線

想好好打機都唔得

用住手機打先啦

太細不了

斷斷續續玩左五年 終於第一次上傳說

打得好撚辛苦 到底係HKBN問題定爐石問題

聽巴打建議揀左戰一勝

miss 埋天選之人投票

投左
day1立即入敗部

嘩屌 rng到

承泰勁到 張張都有用

hacker好慘

條囡

用secrets hunter到底點打elemental shaman

死聲獵真係好難玩

後日公佈改卡，唔知nerf邊張🤔

啱啱死聲蛋蛋獵十幾連勝上左傳說....

冇肖因換咩卡好
同埋要吾要超能暴龍

我嗰副直情無落肖爾(436衝刺傳) 可以放2張322發現牌堆手下黎代替 超能暴龍係唔使既 前期靠蛋蛋 中期靠西瓜食5312嘲諷熊 後期靠dk 同埋988衝鋒傳搵機會收頭

我買德張4費三選一張卡太萬能
521hello hello

Ching可唔可以cop款牌黎睇睇

nerf 西瓜得唔得
咁多死聲deck都係多得佢

雙術打odd warrior 100%敗率
次次都俾人拖疲勞贏
拓荒者、小恐龍、蛇髮
但我睇上網啲分析係均勢
有冇巴打講下點打

任賊啦屌

殺埋 shudderwock 唔該

又任賊 史上第一張

少咗好多LA

都係巨人飛龍壓制
我配置係雙軟泥加646加戰馬
打落效果唔錯 打單戰贏多輸少

佢把撚屌超級對撞器好煩
232落2隻對其他職會唔會好弱

唔會啦對單賊藍龍德秘密法都有用

落琳恩唔被貓頭鷹沉默有機會贏

琳恩太慢 而且打其他對局
張5費法術根本就係卡你手
而且單戰係帶雙貓頭鷹 沉默機會太大
都係乖乖地衝巨人飛龍 快速收頭好過
最重要係判斷落幾多場面壓力至夠
先係呢個對局既重點

80$互換keith43#3985

最近玩單數法，成日對雙數術都屌打，R7已經end game，但又唔多覺得好剋制，有冇巴打可以解釋下

Asia 互射
WxTxF#1214

玩左個半月終於有依個任

唔係好睇得明嚟緊個萬聖節活動講咩 其實係咪應該宜家入定競技場 輸兩場就唔打 賺佢張券

訓醒一睇
投個個澳洲華裔 敗部輸埋

睇起手有冇巨人 當自己快攻咁打
睇對面解牌跟唔跟得切
打到咁上下DK完比人清左場對面重有大把血既話
唔該自己快手投降唔好哂大家時間

利申：靜係玩戰

我輸太多之後放琳恩
10費法術石自殺
又變返未輸過呢個match up
odd warrior 殺唔死人，啲殺招術士夠牌解
俾人爆牌庫odd warrior 唔駛玩疲勞

琳恩對面733互爆既話唔係仲有機會打?

原來你add 左我

係

有冇人發覺跌rank或者升rank最尾一場一定比啲counter pick你打

唔係話改卡咩今日
都冇消息

老德應該即將收皮 科科笑可能六費

亞服 #41197 做任務 長期加好友

個新禮包送龍傳 會唔會中重覆

新手留名

好想知會削咩卡

集氣斬任賊please
斬到永不超生就岩

一張卡nerf三次都幾誇張

今次係Sonya太屈既問題

應該一係nerf任務一係nerf科科笑
科科笑機會大d
nerf完科科笑任務賊應該正式收皮

唔會 好似係
我得死翼冇 佢就俾死翼我

幾時宣布nerf 咩牌架 又話15號

而家仲有無得投

sonya一早有啦 爆爆前d任務賊影都冇隻
擺明係521先係最大原因啦

完撚左喇

留名
521 邊621
德4cost抽4 變6cost抽4

heal zoo隻key牌食屍鬼仲早出
夠係cubelock nerf之後先興起喇
早出遲出唔影響強度喎
Sonya係強在前期 出完1隻多4費就完任
後期1費強力戰吼 打出優勢
科科笑固然高機會會改
但係Sonya生11呢下都真係過強

我想改到咁
科科笑加到6費
Sonya改到生2費22
Happy Ghoul改做3(1)費33
Branching Paths改做5費

吼斗薩張吼斗龍咁難捉
惡魔研究計劃兩張都唔中
有冇話咩時機出易中

聽日先出

最近先開始打翻 爐石 想問有咩deck係勁 同埋易趴分

利申 以前最高爬到rk1 想玩控制/中速

爬分*

zoolock/even warlock

死聲獵

德魯伊傳說 to be continued

正啊

簡直神級更新,又斬quest rogue一刀,odd warrior 同 druid就繼續獨大

快攻法 前期終於有解 唔洗係T1落一隻龍鰻已經分勝負

砍龍鰻根本係借d而nerf經典卡

黎緊就可以睇下科科笑咁斬係對任務賊既影響有幾大

nerf龍鰻jm9 之前仲有121,655,ice block嗰期秘密法又唔nerf
哩家節奏法相比之下弱咁多先嚟nerf龍鰻，搞咩鬼

科科笑已死

宜家先nerf arwiana都on 9
arwiana+坤恩 combo n年前都知啦
反而druid嘅強牌一張都冇nerf

隨著時間過去，像是「法力龍鰻」這類強大的 1 費初期卡牌已經越來越少出現。常常會覺得遊戲最後的結果是取決於「法力龍鰻」是否在第 1 回合被打出，以及敵方是否能及時將其解決掉。「法力龍鰻」還誘使我們不去施展低耗但強大的法師法術。我們希望「法力龍鰻」依舊能維持其與牌組中其他卡牌發揮協同效果的能力，但也希望阻止它成為第 1 回合中的巨大威脅。

在更改為（2）費後，「法力龍鰻」會變得較容易處理，並且會較難在回合前期以低費的法術強化它。我們仍然希望它對於那些主力放在低費法術的牌組來說仍是可用之才；但對於主力不在這部分的套牌來說，它可能就不再是箇中選擇了。

「科科笑的發明家」是我們有史以來創造最強大以及受歡迎的卡牌之一。將此卡牌置放於任一套牌中不會出現任何負面效果，而因為它是中立卡牌，也幾乎可以在每一種套牌中看到它出現。我們認為冒著風險製作強大的卡牌是重要的，特別是中立的嘲諷手下，因為這類卡牌會促成手下們有所互動，也讓遊戲變得更加有趣。然而，「科科笑的發明家」已經超出自己的本分，我們認為它的效果不應該像現在這麼卓越。

我們一開始試著將其改為（6）費，並以當前的標準規則和將推出的卡牌進行測試。最後，我們認為其強度比起一般沒有特殊需求的中立卡牌來說還是高出許多。在調整為（7）費後，我們希望能降低「科科笑的發明家出現在牌組中的情況（並且對任務賊效果更低），同時依舊有在特定牌組類型中出場的機會，例如：進化薩。

將「艾維娜」改為（10）費意味著：若沒有像「啟動」或幸運幣這類卡牌的額外幫助，將無法再在同一回合中同時打出「艾維娜」和「『遺忘君王』坤恩」。這也意味著「多汁的靈心瓜」將不會再同時抽到「艾維娜」和「坤恩」。這應該會讓「艾維娜」與「坤恩」的組合技較不穩定，但同時仍然允許喜愛它們的玩家可以使用此類套牌。

copy:安囧的偽暴雪員工日誌

有玩開放就明
4費抽789就有得玩combo
toxic過當年好多

基本得老鼠同328counter到

進化薩

因為4cost法術令arwiana+坤恩呢個combo易做左
不過明顯標準少人用呢張法術卡
所以唔搞佢變左直接搞arwiana

nerf 經典卡最主要理由應該都係幫下個卡包鋪路，可能下個patch法師會有D咩一cost 回音spell掛

但係今次更新真係得啖笑，nerf 9兩大後期deck既天敵，但又唔郁其他deck

nerf 3張卡咁皇恩浩盪

貴卡點會改 好彩我玩老德

我有張av娜
好冇拆
有玩開放

nerf科科笑 -> 少左人帶627 -> 少左散播瘟疫既counter
德又贏

我德契仔黎 萬年不倒 除非今年將滋補放入垃圾場

今次nerf 都唔知講咩好喇
郁5/2/1算係一次nerf好多deck

藍龍德國王德雙數術死聲獵接近無改咁濟

各位Ching 小弟初黎報到 有少少技術上既野想問

唔知點現在開game 玩緊個陣都會lag lag 地 特別開deck tracker 或者開住chrome 仲會間歇性disconnect 要load 一陣先入番game 搞到成燒線輸 有冇有高人可指點

hkbn？

Yes

亞伏80互射
ROCK#3262

俾哮斗薩放到哮斗龍，下turn又未夠斬殺佢
係咪一定冇機會贏

唔係
要睇放過乜戰吼
無出過乜戰吼
9費準時放 對面下一回解唔到都無用
而且回唔到手 一口氣解晒就場上d龍
對面都可以收工

任賊係咪無改動

dllm nerf鳩av娜係咪傻撚左

進出黎啊嘛

科科笑nerf 成個meta可能變快
任賊應該算斬得幾大刀

星辰德係開放太過份

77德開放好撚on9

之前巴打話任賊係sonya屈先勁嘛
期待黎緊任務賊面對快攻仲點生存

仆街好辛苦贏到150金，唔俾人入競技了，屌

sonya都係有哈哈笑先咁屈
不過meta依樣野又好難估
可能德太強勢得濟反而任賊無咁難捱

Bz今次幾有良心
送張金epic 400塵

單戰對住後期1tko deck可以秒投

仲有見到國王德都可以投

個個新卡包低唔低買 送埋個SKIN

有時733用得好都羸到
btw用德玩634發現5cost以上spell係咪唔會出UI
玩新arena落左4隻都係出5/6 cost果堆

會出ui 點解唔出

好巧功夫

因為5cost樓上除左ui都見過 所以先問下

無咗老鼠真係慘過食屎
無哂破壞battlecry手段

又唔係無晒
惡魔研究計劃咪就係破壞手段
純粹係好無用咁解同淨係得術士有

爆牌魚都冇埋

點睇雙數聖？

自從無咗老鼠後都係玩控術多
玩得多悶
但除咗快攻仲有咩deck可以反制1tko

推 仲未做到 快ADD快射

有咩deck剋死聲獵同odd賊？ 玩even warlock被屌打

淨係打依兩副既話單聖都優勢

想玩單戰但副deck好貴 之前合哂單雙傳冇咩塵

科科笑真係比人nerf到變智障
以後真係要比快攻打爆
想玩自己9砌個d控制deck都唔得

巴打射咗未？

join
齊齊zoo

送2張券咁爽

Not yet, please add me

added

新手表示好難 抽完卡唔知分解咩好
想玩聖

點及圥可以學到對唔同牌 點留牌同點打法
依家練緊even warlock

老老豆豆 新手無課好難玩
你可以睇twitch youtube人地玩 通常會show deck
覺得有趣就試下

睇下主流deck有咩卡 有嘅就留 其他都可以解

大家點睇雙數聖
依副嘢好似又勁返

Bowieeee#3312 80金互射

唔該巴打 我睇人地啲平民deck我仲差好多下
課金我淨係買咗個新手包

好嘅
成日唔捨得分解啲卡。驚分完之後想玩
爬下文先

有咩deck打得贏機械戰 疊盾 清場 舖場都好勁

任務賊 死聲獵（留dk 全力搵dk）嘲諷德

唔玩想賣帳 大概130張傳說 14000塵
應該主流deck都砌到
有興趣tg我 ： SO3728

玩arena 邊兩個職合埋最勁

依家獵+賊刀幾輕鬆

而家好多呢啲on9 match up
任賊對節奏法又係投得

做乜唔玩
唔好玩咩

玩左好多年厭了

想問下死聲獵定雙數術勁d 依家有2000塵 2副都係差張legend就玩到 諗緊玩邊副好

呢d開9/1嘅match up以前係咪都係咁多？
印象中翠玉德時代開始特別多呢啲對局，好無癮

以前都有91 冰法打土豪戰
黑石山 我印象中91比較少啦
但73 對局算唔少
巨人術打咆德
奴戰打土豪戰
T7獵打土豪戰

死聲獵 難玩d 反控能力比較強
上下限開比較大
雙數術就穩定 對鋪場職業比較強
睇你想要打d乜黎合

分別差邊張

係有，但感覺呢個meta好多
或者咁講，包剪揼個程度好extreme，開局確認對家副deck後好快就知賽果

係因為防戰同任賊
呢兩套最Extreme 既牌
一套完全反控 打唔到快攻
一套完全防快 打唔到反控
其他就同以前差唔多 73 64 為主

死聲獵差436衝刺個張
雙數術就差雙數個張

睇環境 或者你有既牌組比較好
講個Extreme 既Case
當周街都玩 控牌
你問我任賊強唔強 我一定答你強
但周街都玩 快攻
任賊就廢到爆
所以死聲獵同雙數術 無話邊副比較勁

西瓜術 58牧果啲op到打咩都得果陣又有人屌
包剪揼又比人屌 個meta點都係死架啦

藍龍德 嘲諷德 雙數術 死聲獵依堆deck都算係無咩大劣勢既match up

咁合雙數啦 通用啲

我唔係想屌邊個
只係描述下宜家個meta姐
純粹印象之前無咁多極端match up
我用單戰見到1tko基本上即投，尤其是自爆Cthun deck，反而藍龍個啲，上得夠厚甲係頂得住

我都係想講個meta其實一直都係咁
只係你揀左玩一副最極端既deck
想捉班快攻就要預左比反控捉

樓主五毛疤狗

嘲諷德打羊呱夠哂少劣，好難贏

有冇人成日要重連

頭先開左場競技，跟住斷線彈我出去

重新開game 玩左場亂鬥，玩完就熜game 再入game,就話我頭先場競技斷線輸撚左

今日啱啱試咗呢幅deck ,其實真係幾勁
係打deathrattle hunter 同exodia mage 難打
其他deck 都冇咩問題，druid就睇抽牌RNG
打odd warrior/zoo/odd rogue都幾好打

80金互換
Ben#3639
亞服

岩打左國王德、機神戰、吼斗薩
想報復呢類牌
用咩好
不懷好意得唔得

雙術囉
帶兩張惡魔研究計劃加琳恩
食硬佢哋

依兩日玩得好唔順
浮浮沉沉R4 落R5 0星
之後見到有個20pack 優惠
課左錢後連W9場

惡魔研究計畫係用黎變走啲key 卡？

任賊 可以輕鬆食晒呢3副
再唔係就死聲獵
惡魔研究打其他牌太無用
而且要讀到人牌先有用

有冇得睇變走左人都邊張

有,兩邊由變之前同變之後都會show出嚟

有

巴打講得啱,尤其爐石好陰濕
你想捉人永遠都捉唔到
你唔避人永遠撞返同一counter match
所以一副牌可以打多個 match up好重要

不停斷，on9sever 差d斷到線，已經miss 左半round

屌，好想要哈佬哈佬個頭

del game 垃圾game

個幾月無80任

80互換
亞服
LSTGD#4152

對機神用呢張實中
但打吼斗永冇中過 佢太多其他牌

Twitch Rivals HS's Gold Rush 排行榜
(鬥快全新AC競技場農5000金活動)
第一已經2千8

果d 真係高手黎, 我覺得dual 仲難玩左, 成日砌到9 唔搭8

亞服80金
#3602 精密同長

季初果陣玩控術
帶埋223 爆多2場

不過坦白講 依家玩控制都好易比快攻秒到

亞服80金
#3602 精密周長

死聲會唔會有D OP

獵定賊

### otk
# 職業：聖騎士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 正義保衛者
# 2x (2) 一視同仁
# 2x (2) 掠寶囤積者
# 2x (2) 狂野火占師
# 1x (2) 硬鎧甲蟲
# 2x (2) 英勇藥水
# 1x (2) 血法師薩爾諾斯
# 2x (3) 石丘防衛者
# 1x (3) 蛇髮佐菈
# 1x (3) 黑森林小妖精
# 2x (4) 奉獻
# 2x (4) 真銀勇士劍
# 2x (4) 老邁的釀酒大師
# 2x (5) 集結作戰
# 1x (5) 齊里亞斯
# 2x (6) 劍龍騎術
# 1x (6) 守日者塔林姆
# 1x (7) 萊妮莎‧憂日
# 1x (9) 『黯刃騎士』烏瑟
#
AAECAcOfAwjtBbnBAo7TAuPjAurmAsPqAuXvAqCAAwu6AfsB3AP0Bc8G9gebwgKIxwLjywLt0gL40gIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

呢副好難玩 有冇人有玩過

hello hello同龍鰻NERF咗 邊個係最大贏家?

雙術? 少左副剋星

當control 咁玩

Zoo 仲會唔會落毛毛

多德魯伊就要落,散播瘟疫太on9

死聲獵其實都難贏odd戰，變身後爆爆會比較強，機械好多都好有用
穩贏一定係OTK DECK /國王德

搵潛行怪 西瓜食左 幾turn打死 冇記錯588加555老虎係最勁 不過呢排多左odd戰因為冇左quest rogue 我都練緊聖otk捉佢地

死聲獵就算唔係穩贏都唔會係難贏掛

有咩deck 既1 cost spell 好key
我玩雙術成日唔知keep 唔keep 646 好

最主要係德 無自然化
好難解巨人同飛龍
但起手好難Keep 646
主要都係搵巨人為主

講錯唔係keep
應該係rush 唔rush 646
對邊啲deck 要T6 秒出

德or單數戰 死聲獵

死聲獵打單數戰係73到82開喎

後期鬥大怪應該係獵人勁d

Odd戰打國王德
如果自己有阿薩琳拿
點樣先贏到？
搶先過佢出國王同換牌？

用落贏多輸少，可能係我對手問題
獵人每TURN 都係出1隻大怪，除非對面合怪運氣好好
如果唔係多數解唔曬場比我撞死

每turn一隻喎
單戰邊度黎咁多解牌逐隻解

只要DK唔係沉底
DK前中期到 單戰點打
又可以縫121 塞牌庫同你打疲勞又得
D怪又大隻 又難解

今日中傳中呢張真係

我單戰打獵未輸過

無啦啦 twitch 有個出名多donate既有錢佬送左個贈送訂閱比我

您的訂閱贈禮

Sjow - 層級 1

Channel Subscription (SjoW)

SAMB00L 贈送的贈禮 - 福利將於 11月23日到期

想玩token druid 但科科笑變7費 改放咩好?

定係其他 druid勁D

直接用番上個版本果副
幾副德各有優劣 但係無左科科笑之後我覺得token德弱左唔少
藍龍同國王就無咩影響

我見freddyb副雙數聖好似幾勁
而且又夠塵砌雙數聖或死聲獵是旦一副
砌邊副好

Sjow 玩 war3正呀

亞服80金
Willie2G#3298

好耐未試過上傳

推

XXX在開放對戰中逹到了25等

有無deck list?

想問雙數術係咪一定要落223 甲蟲
好似好廢咁

### Odd
# Class: Warrior
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (1) Omega Assembly
# 2x (1) Shield Slam
# 1x (3) Acolyte of Pain
# 1x (3) Gluttonous Ooze
# 2x (3) Ironbeak Owl
# 1x (3) Mind Control Tech
# 2x (3) Reckless Flurry
# 2x (3) Shield Block
# 2x (3) Stonehill Defender
# 1x (3) Tinkmaster Overspark
# 1x (3) Zola the Gorgon
# 1x (5) Big Game Hunter
# 2x (5) Brawl
# 1x (5) Direhorn Hatchling
# 2x (5) Dyn-o-matic
# 1x (5) Elise the Trailblazer
# 1x (5) Faceless Manipulator
# 2x (5) Supercollider
# 1x (5) Zilliax
# 1x (7) Dr. Boom, Mad Genius
# 1x (9) Baku the Mooneater
#
AAECAYwWDJMEugTeBfkM+wzTxQKixwLPxwLD6gKS+AKe+AKggAMJS6ICogT/B5vCAsrnAoP7Ao77Ap77AgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

打快+甩手牌 好似係

蛇髮同尋星重要嗎？

亞服80金互換
manop#3756

尋星打控制好重要 亦都係小數可以裸下既生物
蛇髮可以唔要 但個人覺得好有用
內戰可以複製尋星 打偶數術可以複製BGH （因為佢至少有三隻88 重可能有兩隻77 知佢未打哂嘅話複製定就實有用）
Copy Zilliax MTC (9費偷兩隻）Dyn-o-magic 甚至 569恐角龍都好有用

反而 Tinkmaster Overspark係改版之後我先換落去
其實未有太大用途
本身諗住多一個手途反制死聲獵同城牆德但其實本身就有兩張貓頭鷹打死聲獵 城牆德又少左所以未發揮過 可以換MTC no.2

請教各位巴絲高手，新個幾套牌有邊啲係推薦/百搭 必合成。棄坑幾個月剛返深淵，謝謝各位

淨係計boomsday legendary既話得zilliax算比較多deck用到

大家有冇買禮品包

有 玩緊控制聖

競技場最勁係咪薩滿加法師 可以無限進化

牧師+盜賊 30張都揀偷牌

加左
Promise#3798

Warlock點驘

尋星is what

亞服80金 Aoi#41247

warlock有zoo喎

我反而覺得偶數術易打過zoo
zoo前期解唔乾淨場就好易死
偶數只要守到佢冇哂資源就得 唯一要守就係t3t4巨人
其他生物一時間解唔到都唔係大問題
有機會蛇髮BGH扣係手實打到巨人/巫妖王
我記得我輸果幾場都係zoo 可能我副牌偏打控制

可能你果副本身有bgh有322所以打快攻無咁著數
睇stat同埋個人感覺應該都係打zoo會輕鬆過打巨人術
tc130 爆盾 brawl 5/3/4 5cost鎚應該好少擋唔住zoo

其實都輕鬆 你見都有75% win rates
只係守唔住zoo既次數多過守唔住偶數術
呢個版既zoo 鋪得太勁 佢識留手牌唔all in既有時打哂解場牌佢都可以再鋪過 好睇夠唔夠運抽到兩三張清場上手

呢個版係我玩咁耐控制戰 win rates 最高既一版 除左見到機神牧 任務賊 嘯斗薩 （重有國王德 但開場分唔到冇得投）我會開場秒投之外
其他牌我都體感55-開大 尤其係徳
國王德以外嘅形態通通開大
機神德我都未輸過
死聲獵冇一般想像中咁劣 佢變DK之前我甚至覺得係小優
變DK就開始兩邊鬥-6 睇下跟唔跟到變dr boom 天生技RNG

Shaman 先啱

睇堆streamer玩見傳說頭500好多反控deck
但係r2~4之間浮浮沉沉又唔覺有
國王德任賊哮斗薩都無見過咁濟

偶數薩冇得 開場天生技冇變就右下齒輪->投降

上傳之前好少人玩反控

偶數薩冇特別

以解，唔該曬巴打

80金互換亞服～Chaos#3998

打otk聖投唔投？

琴晚拆撚晒啲傳砌副死聲獵
好多好卡都比我折左

課金咪算囉 做乜咁衝動

我本身好少料
己經課左398
再拆國王+德魯武器+15血紅龍+法師藍龍

紅龍 德武 國王 去到咁盡
真係下定決心唔玩druid

可能遲啲後悔

4張勁傳

咁啲傳放係度又係唔夠砌副德魯伊

實後悔

死聲獵又未去到強到必合

想玩起上黎 失去左理性

最緊要用落好唔好用先

冇蛋起手好似唔識玩咁

啱啱回鍋 有無巴打同我玩下

Godway #3103

德勁咁多....

咁德魯依都有幾款既

都係忍住半年唔玩德姐

好似講左nerf 得都講左好耐？

唔會nerf住啦
除非下個expansion 德又飛天

乜隻垃圾game仲有人玩呀

屌你老母暴雪

12w?

我覺得死聲獵用親王唔係好勁
純粹因為冇2費先求其塞入去 ?

用單戰上撚左傳說
打20場輸2場
冇撚左任賊
撞唔到國王德
負碌搞掂

Btw我嗰副冇尋星冇佐拉
根本冇呢兩張牌

單戰一場打幾耐

對面唔肯投既話應該20~30分鐘一場
內戰既話就

新手留明
想問死聲獵定死聲rogue強啲

死聲獵勁啲
死聲賊我諗比盡都係T3,4deck

邊個好D

打快攻其實好快，贏輸都係
係打藍龍、獵人之類要打到最後一張

玩緊token德差張dk宜家rank14多返張dk衝唔衝到傳

What is 尋星

5/5/5 elise
之前係starseeker 而家轉左行做trailblazer

This??

大撚把

唔關有冇傳事 token德好難上

Druid既話玩試下thijs既big druid比較好 個人推薦爬rk好快

利申抄左佢副野由14爬到4

個人認為藍龍最好最全面 big druid出完2 4傳說同埋 2 6傳說抽牌冇怪就出事

玩單數賊

死聲獵感覺似睇人用勁
自己用麻麻嘅deck

ok 啦賺250

Big Druid/ taunt druid上限高好多
24509天下無敵

但下線都好差下
成手924同龍真係你玩埋我果份

抗唔到快
試過打zoo
我有齊晒 焦油 McT 蜘蛛炸彈 都打唔贏

之前12w
兩張卡都係卡包/金幣

依家有返少少單數聖
我死聲獵戰敗率100%

我其實想玩藍龍但差三張傳唔夠塵合先玩住token

巴打有冇放科科笑？

冇放
太高費喇
而且有啲zoo會帶踩2費以下嗰張撚屌
放咗仲衰過唔放

好似第二副好啲？
Zoo 4/4/4 好似唔多夾

30包 20黑森林 10包經典 加埋時光龍 5張傳說

新個套 放奪屍者 加 齊里亞斯電影薩
用TC同拆武器換吸血
又幾好玩Wo
失敗都有機會用一堆風怒聖盾哮斗龍去殺人

即係依副唔放蚊放TC同拆武?

玩親big deck 都係咁
連續5,6 場一開波d 龍上曬手

友誼賽80金互換
Asia
goldfury#4778

正正係呢套
有蚊 但無帶TC同拆武

今期大亂鬥, 玩左幾場都贏唔到
主力都係比果招對全部手下造成5點傷害清哂成個場
連登咁多高手有無教學

用海盜都易

我都用海盜ko左
衰在滾雪球果隻一出比佢用牧師殺5攻擊力以上殺左
不過最後一下trade贏左

我用野獸 靠5/2/5 同被動無限trade
第一次就過到

Added

德魯伊真係親生仔嚟
3次打到落斬殺線
都俾佢疊甲疊到死唔去
輸到即刻要熄game冷靜下

druid而家真係太全面
散播瘟疫 dk 疊甲 終極瘟疫
可以追番哂跳費果幾turn輸既tempo

控戰easy

仲有尋找出路呢 4費可以疊12甲
啲效益高到呢

?

用控戰打德 除左國王都easy

所以今次唔nerf druid真係完全唔撚合理
無論比賽定ranking都好有問題
又多唔同型態 但係唔同型態既druid頭幾turn做既野又一撚樣

仲有嘲諷德呢

試過用733偷蜘蛛加巫異

仲要唔同style強度都屬於T1級別
你叫玩家點估對手係咩style

根本德就係有堆太勁既職業卡
真係痴撚線職業

試下再加多次 唔見你喎

貴牌唔會nerf 定律黎㗎嘛

又唔係咁講既 好多legendary同epic都nerf過
同埋今次nerf都有改av娜
真係唔想郁貴卡既咪nerf滋補/法術石果啲

但係完全唔郁druid仲走去郁龍鰻真係

4費12甲又未去到好勁既
但呢張牌勝在夠靈活
打控可以去抽牌
打快攻可以去加甲
唔會因為對局問題變廢牌

成長同滋補 呢兩張卡
永遠唔會隱形既職業
每個版都有德
唔知用乜爬 就投靠大自然

即係勁囉

我覺得尋找出路未去到好過份
勁既地方係靈活 又未去到好勁咁
每一個效果算係正常 未去到高效益

Nerf完卡之後 HSreplay 個R1-R5各牌組既勝率
雖然唔係傳說分段 但大家可以參考下
或者等11月1 VsData 既Report 再諗下玩乜牌
加合D乜去玩

點解我對得咁少odd 聖
但度度都吹到佢好勁
有咁多人用咩

佢無得睇 獨立睇場次
所以唔清楚係咪單聖 樣本太少定點
淨係知個Simple Size1.19M
但3服都Top 1 應該唔會少人玩得去邊

上HSreplay睇 傳說-10rank最高win rate竟然係秘密獵

戰打聖幾開

如果講單數打單數應該有 73

好少會睇到去R10
R6-R10無乜參考性
R1-R5 雖然未係好勁
但如果淨係睇傳說樣本又太少

單聖唔係好勁 唔知點計出黎

格食格

單數應該係以量取勝
基本T7已經分到勝負
場數多咪推高勝率

場數多同勝率好難有關係
你最多話越多場數 個數越準
你或者可以話場數太少 唔準 勝率先顯得高
因為廢牌 打夠1000萬場 勝率都係唔會高

但單數聖本身唔係廢牌
佢將所有資源喺頭5rd
基本上只要對手頭幾rd卡手就贏咗8成

咁你咪講左佢勝率高既原因
就係因為所有資源喺頭5rd
基本上只要對手頭幾rd卡手就贏咗8成
所以先咁高啊

sor係我第一段講得唔好

建議你去youtube睇shy分析
佢清楚講出呢張牌幾撚勁

佢都係講靈活性問題
一張牌有抽牌能力 加 收頭 回血
4抽2 係唔高效率
加攻強唔強係基於德既鋪場 呢個要睇其他牌搭唔搭到
先可以話呢個配果強唔強
加甲個Point 聽完我都覺得算中Point 因為甲係無上限疊

點解你會覺得靈活性同勁唔掛鉤

睇你用咩角度去睇張卡姐
事實上淨係計張卡既value既話4cost無論抽2/疊12甲/全場+2攻既話的確係唔算好過份

所以你覺得應該保持靈活性
保持3個效果 但3個效果都要Nerf？
但以我理解 依家又未覺得去到好過份
但我都同意可以改12甲變補12血
咁德既UI會難發揮好多

我nerf意見同shy一樣
12甲真係over左

真心冇壓力

終於派左秋季天選之人

一包

無錯 因為12甲最大問題 係可以做定先
有D 對局成長滋補UI 係手
而個對局唔需要加攻
加甲可以直接做 去消一消手牌準備UI
但如果變做12血 就無得咁做

R3就要打傳說

我覺得德最應該nerf都仲係ui
德可以無腦跳費之後靠ui追番太多

亂鬥玩左十幾次都輸

海盜搏佢解唔到你隻傳

新手岩岩砌咗奇數聖 打親法師都好驚
啲清場技同啲秘密好煩

而家得返好少法師

藍龍德究竟點玩 好難玩
個獲勝條件唔太掌握到
快攻擋唔坐 控制打唔贏...

跳費跳費跳費 之後幾種情況
1.武器或者7/4/4降藍龍cost
藍龍+4/3/4+法術combo
2. 紅龍噴完就咁空場藍龍
下turn4/3/4+法術收頭
3. 打快攻靠尋找出路/散播瘟疫等等既卡吊住條命拖後期

我覺得有少少似以前既冰法
不過win condition多過冰法

打快攻留解牌 一路解場月火唔好留 捱到ui或者散播加544反鋪一波根本上就贏

打控制唔好交月火揮擊 744降費 等武器 紅龍或者334一波 計好斬殺線

反控 一邊解場一邊一搶血

單數戰 任務賊 唔夠順直接投降唔好浪費時間

藍龍德 其實算難玩
依家個版多左744 同434
操作點多左 變得更難玩
建議睇多D人玩去學
大概既玩法有巴打已經講左

### zoo
# 職業：術士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 巫毒巫醫
# 2x (1) 烈焰小鬼
# 2x (1) 狗頭人圖書管理員
# 2x (1) 虛無行者
# 2x (1) 護光者
# 2x (1) 靈魂之火
# 1x (1) 靈魂收藏器
# 2x (1) 靈魂灌注
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 2x (3) 快樂食屍鬼
# 2x (3) 殘影小鬼
# 2x (3) 真菌附魔師
# 1x (4) 吸血蚊
# 2x (4) 薩鋼囚奴
# 1x (5) 末日守衛
# 2x (5) 真菌術師
# 1x (6) 恐怖綠苔怪
# 1x (6) 魯莽的火箭手
#
AAECAf0GBr0D9wSc4gLL7ALv8QKPggMMMIQBzgfCCPcMm8sCn84C8tAC0eECh+gC9PcC0/gCAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

卡r4卡咗大半個月
有冇高手幫手睇吓

放火箭手
不如放545仲好啦
其他牌都同一般zoo差唔多

放火箭手係因為無leeroy?
係既話不如放多張末日守衛

有無泰絲賊抄吓
Google啲9唔搭8
要抗吓快

係
之前試過兩張doomguard
但係成日同時抽到doomguard同soulfire 所以cut咗張
試吓換545先

kibler 果副
不過我都唔落tess 太貪 專心玩miracle shuffle 算

宜家冇科科笑我直頭踢埋momo
卡手多過有用
打德駁佢冇散播算

### zoo
# 職業：術士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 巫毒巫醫
# 2x (1) 烈焰小鬼
# 2x (1) 狗頭人圖書管理員
# 2x (1) 虛無行者
# 2x (1) 護光者
# 2x (1) 靈魂之火
# 1x (1) 靈魂收藏器
# 2x (1) 靈魂灌注
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 2x (3) 快樂食屍鬼
# 2x (3) 殘影小鬼
# 2x (3) 真菌附魔師
# 1x (4) 吸血蚊
# 1x (5) 卑劣的驚懼領主
# 2x (4) 薩鋼囚奴
# 2x (5) 末日守衛
# 2x (5) 真菌術師

想問下可以點改?
打極都打唔到上R15
係咪我太廢

諗緊不如玩單數騎算

套牌完全冇問題喎

亞服80金互換 Sai#41442

好耐無玩回番鍋 有幾千粉係身 以前玩既流法朋友話outdated
想問下有咩Tier 1流法推薦？驚哂粉玩錯流法
打算爬rank上r10以上

過多兩三個禮拜又係時候開始出新卡

國王德
藍龍德

應該下個禮拜blizzcon就有消息
11月尾左右實裝

如果所有新卡都無既話就唔好all in合費deck住
搵下啲budget deck玩住等新expansion出
中速獵同zoo都唔錯 r10應該夠上

Zoo依家仲有人玩 我好耐以前入坑果陣已經有
果陣係fun build 呢個勁咩？
好似幾平 hsreplay見到只要兩張傳說

Zoolock 上R5 超輕鬆

Zoolock冇親王嘅話應該換咩牌

合啦 唔只zoolock 一副用到
同埋起手有勝率達7成

zoo由reynad開始玩果陣已經係meta deck
同埋建議玩住最平無傳說果堆deck先
下個月尾應該就有新expansion 到時meta又大變可能你而家合既到時又無用
依度有啲deck可以參考下

有冇同一副牌打到雙數薩同哮斗薩

Btw雙數薩好難打點打好

大大牧各位點睇

你指帶9費傳法 藍龍費倫個套?
打嘲德 死聲獵都好打
上限高 但要擋快攻要幾多條件

Asia 互射
WxTxF#1214

有冇落靈魂收藏器？有嘅話想問下係咪真係咁重要？冇嘅話可以用咩牌代替？

有落
駁牌好用
例如差張炸雞/吸血蚊/扣4血
Draw 3連埋天tap draw 4
好易駁到
冇既話冇野代春到 最多唔落

Zoo
單賊
單聖

各有咩優劣

無玩一年
依家課金應該課邊個好

1年無玩即係大約邊個expansion開始無卡
每樣抽10包拎左保底傳說先
用住本身啲卡同粉砌副deck玩住等新expansion再決定點課

我古神之後開始停，睇翻原來唔止一年
咁我等埋年尾個個patch再算

依個時間番黎玩係最蝕
課完玩半年唔夠又有3個expansion要rotate
古神之後無玩即係咩卡都無咁濟
買個ac番黎會平過課金好多

比我會合副牌每個月打到上rank5
然後等下次退環境先抽包， 就算而家想抽都只抽最新既set

終於傳說 幾年第1次

有無熟單數戰同控法既巴打
想問下點解單數戰打控法會劣勢?

我用依副 打單數戰完全諗唔到可以點贏
係因為依副無7/5/5 無6/4/6先難打
定係我既打法有問題

法準時變dk=win左9成 好似係

無準時dk 大約第14,5張左右抽到
我先手 兩面都無抽過牌 兩張羊都交左比5/3/6
但係對面3/1/4搵多張出黎 所以疲勞進度一樣
拖到後期完全無方法生水元素
打疲勞打資源都贏唔到

落返646應該好d，好彩既話一野燒佢4張牌
不過法最大優勢都係不斷生水元素
點keep住生就要靠玩家自己諗

自己得8/8/8冰龍果兩隻0/1可以點出黎
對面又控好自己怪既血 真係諗唔到任何方法生
所以先想問下究竟係咪副deck本身個組成就難打單戰
定係我對個match up有咩理解錯

實戰好難控到完全生唔到
trade下怪 出下spell 應該點都有機會整到1血怪

就係唔出怪或者一出就直接合隻十幾血既出黎要隕石直接炸
兩張變羊究竟係應該見5/3/6就變
定係自己變左身之後先交
多兩次召水元素機會定係兩張疲勞大影響啲

我覺得可以直接變
廢費一陣佢copy多隻

我就係一路打一路諗唔到可以點贏
打到最後疲勞比佢啲大隻機械打死
應該真係副deck問題

咁正常控法打單戰係靠生水元素贏?

我用控戰都覺得控法難打
646
巫毒娃娃
呢兩張好惡

基本上爆甲去到中期已經唔會用
即係aoe得鬥毆
但要預留一張防鋪滿33場嗰張傳說

超級對撞機好難發揮，一係冰一係拆

兩三隻水元素，又唔出得aoe
又斬唔到
盾猛又冇
已經好難解

對面啲大怪，巫妖、88龍、加頓
我冇盾猛得張王牌，好難解哂
佢出多張勁嘅傳我都已經冇咩方法解

呢個match up 646係mvp

我理解係呀
印象中單戰先係經常要頭痛交唔交解牌俾水元素既一方

奇數聖騎其實好撚屈
對於鐘意鋪場既我好適合

女巫鎬

玩緊單數控戰
唔識打蛋蛋獵
唔識啲控場解場幾時放好

月尾好撚多人專捉快攻 擺曬315 拆武器又333風怒吸血

祈禱對面冇dk 唔係嘅話永遠解唔曬

R1 2星唔敢打

其實係點都打唔贏，抽唔到dk即係抽到其他，又西瓜又866

有冇放tc130
放左偷得好對面頭痛

tc130 姐係邊張

精神控制技師

原來HGG出左賽程
香港對西班牙

btw 1001記得開新post

亞服80金互射
William#13442

唔打rank就連贏五六鋪

終於上傳。。

雙職競技場幾時完？

好似今晚
入GAME有得睇剩返幾多粒鐘